Ipad iphone 一號多機

有無巴打知道1010用iphone實體sim再開esim比部Ipad一齊用得唔得？

本身ios唔係有呢個功能

點解你覺得apple可以咁先進？

呢啲係Android先有嘅功能

我諗係關esim事，好似apple watch張esim都係同電話share newtork同號碼

原來可以咁？
一直都係射wifi

唔好意思條link係cmhk

佢呢度寫esim係可以好似樓主咁講一號多機

但係csl係咪都係咁就唔知

岩岩試左cmhk係可以，其他台要睇下有無巴打幫手，唔好入cmhk國共監察地獄

射wifi的話唔係iphone 用落唔方便

但係理論上csl/1010 support aw4
姐係都落得iPad

3嗰個esim得10日

smartone又得唔得?
apple watch 用緊esim
但係ipad話要掃qr code

有無人問過csl得唔得？